熱狗：黃屍想拎35+ 係傻仔。黃兆健積極考慮參與立法會選舉

共產熱狗：我都係中國人呀hi
泛民：小朋友你點同共產黨鬥，等老將來
香港獨立：分化完未？鬥完共未？

想問下熱狗指既成功係乜

佢係新界東選我覺得冇問題，佢嘅付出比其他區議員多幾陪

唔知達囝贖返間屋未

私了裝修

基本文具都要捐贈

牙達牙秦唔肯科水

可唔可以詳細講吓
點樣比其他區議員付出多幾倍？
同埋邊區同邊個？
任議員？姚議員？定連議員？
唔好得個up字
拎啲實際例子嚟分享吓

白兵話中共有權DQ你 熱狗唔聽？

有白票兵助選贏硬! 唔怪得白票兵開始洗底話無叫人投白票, 原來熱狗要選

水泥隊你好

只限大埔

應該係鄉事派

我係佢就唔會又浪費金錢走去開地辦2016嗰次又係區區都開地辦，結果證明開地辦對選舉結果既影響真係微乎其微，但又要洗一大筆錢。

不過另一方面證明佢地呢4年來根本毫無改進，仲諗住將4年前失敗嗰套搬落黎下一屆用

真心黃兆健係有做嘢的
同佢果區啲後生關係都幾好
但我好想知點樣比其他區議員付出多幾倍
有咩講清楚好啲

講真大家應唔應該私了熱狗

9up唔洗錢
你話多100倍啦不如

熱狗唔係好鍾意屌人地體制內抗爭架咩

btw 熱狗邊忽本土？

國歌條例草案，即將通過。這是首條由中央在回歸後首次加入基本法附件三的刑事「玻璃心式」法律